叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(58)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

6月22日-7月3日狼人殺播出後新單元《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

娛百主持&常客構成的狼人殺宇宙
W0LF四堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤,主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)跟RAP擔當陳零九組成，團名Ｗ0LF是以他們的名字:Wayne,09,Lai,Fengze 合併而成
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成團體。

Q:四堅情，真。四堅情及五堅情分別？
A:真。四堅情為婁(L)峻碩取代小賴(L)；五堅情為5個一齊合體

每個post都有人問嘅八卦FAQ:
Q:凱希點解同斯亞唔可以同場？
A:

Q: 以辰去左邊？
A: 主力拍劇，但保持以狼人殺女神稱號接job，拍戲空檔期仍然會返去娛百錄狼人殺，詳情請關注以辰ig @yi_chan_liang

Q: 凡凡係咪離開左反骨？
A: 官方說法，沒有離開反骨，但個人未來發展方向與理念逐漸與反骨產生偏差，導致減少在反骨出鏡的頻率，詳情請參考凡凡個人youtube頻道的焦心廚房系列#2#3。

Q: 關於藝人性向、緋聞
A: 你問得自己心底都有答案

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)

師父零九救我 - 高玩零九及徒弟鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Ep1. 理解輪次遊戲重要性
Ep2. 注意在場玩家狀態
Ep3. 網殺面殺有不同，人設重要性
Ep4. 點解要擋刀？
Ep5. 預言家應該點玩？預言家查到金水都有收益
Ep6. 屠民 / 屠神？
Ep7. 仔細聽發言決定狼刀
Ep8. 女巫一定要救人？女巫應該點表水
Ep9. 神職應該點玩？
Ep10. 站邊預言家的選擇 分辨狼假跳預言家的BUG!?
Ep11. 跳身分的收益 身為平民也要努力排狼坑
Ep12. 預言家對跳該不該投外置位!?
Ep13. 床上覆盤 站在別人的角度去思考
Ep14. 以狼的視角為覆盤點! 如何觀察場上風向做正確判斷
Ep15. 娛百愛神身分跳的時機點
Ep16. 師父教你帶風向的時機點
Ep17. 走心流的堀起
Ep18. 師父教你抿牌的秘訣
Ep19. 鐵規則的重要性 別因為慌亂誤算幾狼幾神
Ep20. 狼隊在白天要隨機應變 後置位悍跳最佳時機點和收益
Ep21. 身為狼人該如何增加好人面
Ep22. 數學和狀態的對決 面無表情可防止他人多加聯想
Ep23. 狼隊的反邊邏輯操作 好人陣營該如何正視角
Ep24. 狼隊自爆的時機點
Ep25. 狼人遺言怎麼表水提高效益
EP26. 狼人什麼視角來表水
EP27. 五堅情特別企劃貪吃鬼是誰 (無覆盤)

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05
2019.09.06
2019.09.30
2019.10.24
2019.11.13 (冇上警)
2019.11.18
2019.11.19
2019.11.22
2019.11.25
2019.12.12
2020.01.08
2020.02.11
2020.02.12
2020.03.17
2020.03.19

Lm

nplm

繼續笑

笑死

聽日去sogo shopping

好慘新入嚟嘅應該會覺得我哋係黑粉
正所謂愛到深處就係黑(好似係)

你班仆街搞到我loop咗呢兩張gif圖廿次笑死我 究竟瘋澤個任務係咩野

偉晉都話佢狗吃屎啦..

好彩佢當時唔係度,如果唔係佢第一下反應應該係笑到仆街而唔係擔心

可以等聽日其他人跌落水嗰刻整gif
睇吓花式跳水之王究竟係邊個

查個毛笑到腳軟都好好笑

查個毛應該要感激09跑得快過佢

今集真係笑到仆街

但個水池睇兩個跌落去都係先驚後笑

其實個水池位置好奇怪 夜晚真係好易唔覺意跌落去

節目組明知有個水池 但係都唔閂埋嗰道門

第一集小賴都差d跌個喼落去

LM

舉起九澤大旗
變左做同步落水gif

鋒澤好慘 成身慘哂 要快點換衫 如果唔係會冷親作為老婆既我 係咪好細心

打錯 係濕哂

然後09仲要問左自己好多次
[我在幹嘛??]

個陣完左呢part即刻幫佢換衫
不過唔出得街剪左
我係咪好細心

所以當晚宣傳叮咚個直播換左衫
澤仔落水姿勢100分 為左唔整濕個髮型

澤仔之後換左件四堅情Tee應該係偉晉的

晉澤又贏

觀察力強到

咁都留意到

又有晉澤糖食
啱啱先睇完 兩個都跌落水笑死我
然後鋒澤好似玩水玩上癮咁

繼續五堅情

新corner

又有新單元
店長偉晉與店員鋒澤嘻笑打鬧

點解我覺得偉晉有份要求開個單元俾自己同鋒澤嘅

笑死我
柏良哥應該好無奈

晉澤嘻笑打鬧
凹嗚大對抗應該係之前卜心佢地練舞個單元
依家咩單玩都加個凹嗚落去

岩岩上ig見到都笑到顛
湊一個屁孩都夠攞命 湊兩個

好彩唔係凹嗚五堅情

佢第二日返嚟話比我知依件柒事仲有話有個staff好好幫佢換衫,原來係你嚟真係唔該晒你照顧我老公,同一時間我即刻呵返佢話佢柒慣,係咪好細心

絲打真係好老婆

唔洗多謝咩都睇唒咩都摸唒

有采子 卜心 荳荳 凱希 語噥跳舞

仲差個名叫邱鋒澤老婆出嚟挑機

邊個叫我
佢一落完水我幫佢抹身架我老公太貪玩

多謝比面認咗我真老婆
我好大方架,晉賴d抽水都忍到何況你只係過眼雲煙

應該1vs1先係
男舞技 小賴>偉晉>婁峻碩>零九>鋒澤
女舞技 語濃>凱希>采子>荳荳>卜心
我估係咁 最後5vs5 再1vs1

唔係佢都娛百啦 娛百啲工作人員晉澤黨

三個花美男最後只係寫晉澤

女子隊仲有小瓜

零九>鋒澤

小瓜肯定導師

小賴可能都兼埋導師

我估類似呢集

聊爆咗啦,身為老婆係現場應該要驚佢濕咗咁耐會冷親阻止佢不斷落水

澤仔玩得開心就得啦 一次半次

(但佢失控真係好好笑loop左10次以上)

其實我想打零九>>>>>鋒澤

又一實證

卜心更加係

但係點解查個毛會贏09??唔係09學耐過佢咩

覺得喳
睇速食愛情練習 同鋒澤一樣慢一拍所以擺低啲
查個毛短短時間學都唔太差

似啦, 舊酒新瓶Again
不過都肯定冇以前跳咁多隻舞, 咁多表演

希望唔好斬到一舊舊
想睇跳多啲舞

感覺練得唔多次舞
咁耐以黎得呢隻相出黎過
同埋就算播都係攝時間十幾分鐘頂盡

一開頭認唔到徐謀俊
但佢個頭平到咁都咁靚仔係咩事

有無人買過nine theory啲products

買咗小九tee
嚟緊7月新款都想買

偉晉

質地舒唔舒服
想買佢頂帽同一件tee
運費都二百幾twd

根據個標題睇黎係得鋒澤贏

上次惡靈騎士就係偉晉預言家查小賴反傷死咗
btw 徐謀俊幾cute 可惜冇乜綜藝效果

睇預告都知
啫係第九第十集就一集煮早餐一集小賴喊 完

有無人知葉欣眉up mug 9
初初聽都覺得佢9up 點知偉晉仲認同佢
我馬上猶豫了一下

係唔係有偉晉後面有人跳女巫 講得唔好
我都聽唔明

parallelogram明明最易 唔記得仲可以去微波爐睇
但婁婁一開始就讀錯
佢應該要扮哂野問澤仔 「欸你知道平行四邊型的英文是甚麼啊」
惗起個畫面都覺得荒謬

有買呀 我覺得幾舒服
幾厚身幾軟熟
我見佢運費都唔平所以之前一次過買咗幾件

有09玩德州撲克
九是廢終於發奮了?!

惡靈騎士真係有啲廢 娛百好人優勢大到on9

我見到偉晉喺度“對啦”仲以為自己有問題…
完全唔知1講乜

徐謀俊慘 偉晉擺明釣女巫

我覺得佢柒咗好多⋯明明上次嚟好靚仔
1號講咩聽唔明不過偉晉係咁先

偉晉同惡靈騎士版本有仇
每次都好早要淘汰

岩岩睇返 小賴好似都有帶同一件衫不過私心希望澤仔著個件係偉晉嘅

偉晉做左上次小賴

如果咁都釣到人跳 都唔知講咩好

佢好似想打8但係邏輯無盤清楚, 8可能意為保緊佢

跳都冇所謂嘅
萬一真係殺到女巫
咁狼隊就可以延續女巫條邏輯線

佢意思係咪即係女巫開眼先過預言家，如果女巫冇救人+預言家查中惡靈騎士應該死兩個，所以女巫救咗人？咁應該係踩緊偉晉喎，點解佢仲係咁點頭
除非狼人自刀女巫冇救(但呢個板女巫一定要救掛，唔係會好難盤)，咁即係預言家仲係場上。冇預言家跳嘅話偉晉一定係狼 女巫有冇救預言家都好，佢唯一預言家死咗仲報查殺嘅話一定票走查殺先

如果單邊預就好難成立

笑死 小賴ig叫人來幹佢

唔知狼隊會唔會跳個預言家去救偉晉

想要頂帽

佢套bl

初初以為惡靈騎士好撚勁
點知播左三次 兩次都小丑比人凌虐

我都係，但想等埋新款

佢呢個頭都靚仔好難得架

衫質地ok
我覺得新個款衫靚
帽我覺得麻麻地 design太普通

會唔會組團夾運費抵D
但好似唔多巴絲買咁

我都想買新嗰款tee
好得意

咁啱首查中姐，如果反傷係第二日既事可能唔同啲呢

明白係運氣問題 但等左成個月都好似無想像中嘅局面
有d唔開心

所以紹安話唔會拍惡靈騎士
因為惡靈騎士太被動技 而且只針對神職

小賴識do架啦

偉晉會唔會唔捨得洗件衫

佢一個月先得三場

To 台灣的朋友
香港的娛百粉都不想問米回來

佢頂帽認真唔錯，係手扣個兩仵tee好痴塵

佢地隨時唔知問米咩意思啦

台灣的朋友：我們都不想跋杯回來
誰是跋杯

我仲google咩係跋杯 原來係筊杯
呢個個動作易明D

頂 又明你講乜喎

如果唔係首驗到的話會多好多野盤
狼多左空間假跳神職
女巫毒到惡靈騎士反彈死冇遺言的話應該好難盤

大家嘅意思都一樣
筊杯=問米

剩係當2個人出局，盤完一個係狼刀，另外又要盤另外個個係女巫毒定反傷，惡靈騎士又可以跳女巫身份話係佢毒走真女巫

試過同其他frd恥笑問米多人運動
跟住真係講左「問米」出黎
有夠白痴

係
正路係多左好多野要盤
就算真女巫話佢毒左邊個
好人都未必要信
難左自證身份

其實就咁睇個poster影住五堅,主持照打豬蝶,會唔會有小朋友唔知以為入面有個叫小豬同愷樂,都係五個人節目組咁樣處理法真係做得好難睇

我都想去阿采個生日音樂會

采子開音樂會
好想去
究竟幾時先飛得台灣

我都係

佢件手扣都 但痴就…

其實嗰份野本應係俾廣告客戶睇

而家淨係可以商務去, 但都仲要5-7日隔離

Legacy Taipei全站位的話1200人
好驚采子D飛賣唔哂

希望唔會啦

09廢到 放棄埋鋒澤紳士手

有上帝視角

李懿又狼

李懿又

李懿又係狼

點錯晒

大嬸

我笑死

瑪莉亞女巫釣到

除咗認狼有咩辦法

要分開洗先得，我中左伏了

鋒澤卦象好重
偉晉演很大笑死

今集應該係下集

有冇人聽得明1號講乜
咩叫跳女巫要話自己有救人

所以領先就唔好亂穿

今輪無人懷疑李懿

1 7 都logic fail

李懿真係好慘

好紅

李懿又被紅殺

鋒澤終於正常返

鋒澤今場要贏師父喇

4盤3狼王好怪

鋒澤今日玩得幾好

李懿慘到

個人希望女巫毒7

斯亞玩親好人就爆水
玩狼就爆狼

李懿下次錄影衣著流出

佢好次試過用頸巾遮住
結果都係俾人踩係狼 怕俾人睇穿

鋒澤今場人格分裂

小賴著衫著上癮

小賴個啊假到笑死

個個都著衫擋刀

李2 就係狼既代名詞
着咩都冇用

斯亞

寧願你比小賴...

痴撚線投瑪利亞係咩玩法
玩得最差就係佢

零九鋒澤小賴都好過欣眉。。。

個mvp鳩投到

Logic fail都有mvp

Chatroom咁多人鬧斯亞我覺得幾搞笑

唔應該跳身份但跳咗嘅女巫拎MVP

今場應該鋒澤MVP
未輪到葉欣眉

我覺得Mvp鋒澤喎 點都唔會瑪莉亞啦

我老公咁都無mvp

好好笑
斯亞串鳩小賴，點知柒咗

鬧佢太惡？
唔理解佢做咩走去驗5

本身得4個人舉 點知佢隔離嗰個突然舉埋

其實瑪莉亞擺明係鳩毒毒中9號...

睇到黑人問號
鋒澤最清醒喎

呢D 就叫 "識做"

佢仲要出嚟驗

驗都算，點都無理由驗5
你話驗3 都仲講得通

我都覺得斯亞臨尾笑錯小賴好好笑

連采子都識話小賴跳得好假 得斯亞天真嬌

佢呢排咩事
大退步
仲要成日唔知佢講乜嘢

配置低

真心痴線如果佢唔講佢應該真係毒咗小賴

點講都係澤仔mvp

09

今場有乜可能唔係澤仔 09都指佢
或者小賴都得，點都未到瑪利亞囉...

連采子都一野話好假
斯亞竟然信晒

沁晉唔坐隔離但又打對方做焦點

係囉 咁多人指佢嘅
我以為鋒澤拎硬

斯亞雖然屌錯小賴 但好好笑

李懿表示娛百狼人殺好難

鋒澤迷妹太多 佢嘅MVP最唔搶得
上次卜心搶咗都比人鬧埋一份
rip瑪利亞

完咗叮咚有直播

其實小賴跳到咁
偉晉反應都唔似共邊
應該睇多晚睇下小賴有冇死

小賴想玩技巧 但玩到有啲唔夠型
但做平民叫做有做吓嘢

明知死兩神再跳出嚟 擺明假啦
佢完全諗唔到真係

九晉心水清

因為佢平時鳩玩開,好難先見佢玩得好

原來係小賴比佢換房 唔怪得最愛小賴

咁點解仲去搵09唔係大家都唔想咩

同埋以小賴配置 點會自己爆神
斯亞真心膠反而好好笑 嬲唔落

眼鏡澤

我覺得最好笑係零九叫斯亞道歉
笑死

我見道歉完斯亞有攬一攬小賴腰
斯亞好似同gay 特別熟？

鋒澤終於唔係遊戲黑洞

明明李懿做好人都會紅
佢只係黑仔抽得多狼牌啫

得佢成功

唔係特別熟
係佢貌似 “所有” “男性” friend 都係gay....

佢嗰個真係最簡單

做左成個鐘假動作

幾特別，無乜真正男性朋友

佢個人本身就同小賴熟
成日一齊跳舞

佢又跌落水 又運生果去泳池到
結果佢任務完全唔關事

比佢拎parallelogram 應該仲簡單

小賴嗰個都易其他人唔會干擾到佢任務

09 喺地下執返啲西瓜籽真係笑死我

李懿好似二分一機會攞狼
每局打定佢入狼坑都冇死

今日佢一開波就好認真 其他人笑佢都唔識笑
好吸引

零九分明就輸硬佢到最後10分鐘仲痴緊 MVP

本身以為佢哋指09
點知

09呢兩集真係勁崩潰

其實佢封口唔講野其他人都奈佢唔何

思路清晰既鋒澤好完美
又有效果又帶到隊

佢應該有90%狼

聽日有沁晉

五堅情直播唷

有人Donate HK$500

講緊偷買雪糕

港幣500

respect 係我晨早放棄咗

多謝 多謝

婁婁由頭到尾都以為係paralegogram

本集重點Happy Corner 現場：

最近狼人殺已經廢了
連今晚惡靈騎士局都搞成咁
狼隊倒楣到一個點
惡靈騎士 被預言家首驗有遺言
狼王 靠狀態被毒
小狼 第一輪緊張第二輪首置位表水麻麻

娛百冇狼人殺得殺狼人

之前勁期待惡靈騎士點操作殺人
點知場場都係殺惡靈騎士

斯亞同小賴熟左好耐啦
又troubled girls又剩
以前娛百佢地成日一齊跳舞

明明得九分一機會
但三場中兩場

估唔到09咁努力
地下執西瓜籽真係冇諗到佢會
其他人發現09手上有西瓜籽同埋搜偉晉身時都勁好笑

希望下次運氣好啲 好期待預第二晚查惡靈死冇遺言

係
灰左
搵次有多D操作唔好首驗到惡靈騎士得唔得

其實鋒澤就算要起身做早餐都係跑黎跑去扮做緊野

機率係1.097%

09投小賴 偉晉投鋒澤 但鋒澤玩得咁好都冇MVP 到底仲要等到幾時先有

雨婷又輸

頭先睇完直播我都唔明有d驚鋒澤俾人叫小少爺做乜
佢真係小少爺嚟呀嘛
明明要屌都係屌點解娛百要唔播佢有幫手個d片段

俾大家燈到佢玩得差咗 (早排有見cm讚過下佢)

Btw徐謀俊平頭柒咗

好慘,被捉到想扛推小賴

唔好讚我老公,通常一讚又會見到佢下次超級鳩玩

林進 小A辣 安 小瓜 小賴

上次嚟我仲話佢好靚仔唔該上多啲

男性朋友 有就有 係性取向問題姐
我都想有gay fd

連登“燈”力太強

09落水好笑D

小豬哥一定好快回歸

媽 好bl呀

澤仔今集最後仲講到佢有得簡仆唔仆落水咁
身上沒有手機 好那就算了 就掉下去了

叮咚真係好好睇
呢個5人任務勁好笑

大家都誤會對方嘅任務
以為鋒澤係搬野入泳池
以為小賴要整果汁

可以再玩多d

你唔講都諗唔到

E+好似少見佢地

心諗9up啦 佢對腳掙扎到邊有時間佢簡仆唔仆

手機無啦 手機無啦

就係囉
明顯係線住入水

我見佢跌果刻都有諗
不過之前小賴都比人收手機應該冇事

娛百都cut曬舞蹈單元
斯亞 小賴 同中國憲又unfriend
仲邊有舞比佢地跳

真係得我一個覺得佢平頭靚仔個個都話柒左

個feel出哂嚟wo
三攻一受 你睇晉仔

柒咗

慘…
斯亞雖然人有DD… 但跳舞唔係講笑

之前順眼啲 雖然平頭都唔算醜

09仲要整親隻腳
係狼人殺輾壓左兩年 一去第二個環節比人當傻仔咁玩
佢抽到個task，分明係娛百怕全世界都完成任務無人煮早餐而set
ocamp最鐘意搞呢d不可能的任務玩鳩freshmen
我一個創作歌手跟你們在那邊玩西瓜籽

仲要佢地女仔跳舞張相
揀左凱希又冇斯亞

聽日有沁岳

之前睇搶先看已經好期待衣part
最正係加埋佢把聲嗌不要～不行啦～！

員工采同老闆一齊跳勝利舞好可愛

由99分跌咗落98分左右啦

不嬲有鴨就無糖嫁啦 未見過佢地反面後同場 (好似係)

好期待

我知咼
我意思係
連跳舞環節
娛百都揀左凱希, 捨棄斯亞

我真係覺得有好多香港娛百狼人殺fans/香港五堅情+采子fans

凱希易夾啲啦.

仲要特別多人肯dum錢

係
Youtube直播香港人成日都donate唔少
之前原音直播都好多香港人donate幫原音升級裝備

講佢性格定時間?

問米豬要行埋一二邊了

性格啦
五個 凱希同語濃本身勁frd 卜心又好關係
荳荳都識一段時間 采子唔難相處

但斯亞難啲啦

咁又係… 講性格兩個有差別

啱啱睇完綜口味
痴線小賴真係咩都識
短短廿幾歲就有咁多經歷 都幾令人心痛

佢哋坐得好遠

好Pro.. 真係經驗多人成倍.
我見有人話原本佢都係小少爺..但變落難少爺

之前有陰同依家平頭兩種唔同feel
依家平頭都好型

堂堂一個狼人殺偶像加創作歌手竟然可憐到跪地執西瓜籽 仲要跌落水濕身擦傷膝蓋

但偉晉都好留意沁岳個表情

係呀
初出黎做野時又窮又唔敢話俾屋企人知冇job

今日都好多野睇, 呼言亂語, 九是廢同綜口味新片都吸引

好似大一就破 然後打勁多工.

啱啱睇左呼言亂語
呼呼同澤仔好唔熟

係咪之前綜口味訪問鼓鼓嗰集講過?小賴咁高eqaq都係逆境中強行訓練出嚟

重點係 平頭都唔醜已經好好！

具體邊集唔記得啦 但一定有講過
佢命水可能唔太好.. 但好在人際關係好 識到好多人.

不過早啲識好事 你睇婊姐紀董嗲都搭唔到

chanel梳化

我覺得係佢去09公司然後順便幫手拍片

但係09竟然被畫背遊戲吸引
主動話要玩埋一份
好少見

最早應該是這兩個節目講？
btw真的很佩服他

笑死
娛百小編死都話睇唔到婁
又話小賴無P過

未睇過呢啲節目小賴對自己會唔會太嚴格規定自己每月用幾多錢食飯 搭車 娛樂 啲錢又少 又唔碌卡 好辛苦

小賴

直播好悶架,大家問嚟問去都係個d嘢
梗係直接玩消磨直播時間好過

睇完發現同叮咚入面好多位都好consistent
主動負責計錢，做早餐店，照顧哂全世界
團媽

唔熟先正常

鋒澤今場超水準，點解唔恢mvp

其實講左好耐
真係班友唔識投票

無左果d前輩壓力都係鳩投..

其實09係想陪澤仔姐
畢竟澤仔果日咁攰仲幫佢條女拍片
最好笑佢仲要反客為主 話呼呼都玩咩

可能佢地現場玩冇上帝視覺
睇唔到今舖鋒澤講野幾中
淨係見到女巫毒中狼王好叻

無人開口幫佢講就無人記得,其他人有點中三狼就會有人幫口講點解咁勁,但係頭先明顯得偉晉對人有愛睇在眼裡然後又無刻意讚佢

女巫跳出黎個下已經冇左mvp
完全係亂投

可能大家都忘記咗佢都會玩得好

今集難得澤仔冇鳩玩 仲玩得幾好
以為佢拎硬MVP 點知...

竟然得偉晉投佢 嗰下咗

女巫跳左狼王應唔應該自爆帶走佢封佢樽毒

自膠 原來無得帶人

自爆冇得帶人

小聶表示
而家拍緊呼言亂語, 唔係九是廢咼

紹安話如果琴日6唔係派翠克 而係問米鈄眼望采子應該唔會比人踩

我睇咗今集yt 留言都係講鋒澤應該mvp
唔計好多人話瑪莉亞
都幾多人話采子

兩個小朋友

我都有份留言 難得佢有一場玩得好

我都覺得佢邏輯真係幾弱下 玩咗咁多場都係用狀態玩
老闆 09幾時教下佢

難得澤仔今場玩得好 竟然唔係MVP

上娛百都玩左半年
改唔到架啦
邏輯弱就係弱, 唔識盤就係唔識盤
唔覺得佢會進步到的了

不過有D 澤仔Fans真係幾誇張
連采子場場踩老闆都要嬲?!?!
你話佢低玩亂踩, 或者09踩佢佢就報復性咁投4號我都可以理解
佢次次踩老闆, 唔理有冇踩o岩, 都有解釋架咼
咁都要嬲, 話因為老闆脾氣好就場場踩佢,
唔係呀嘛

呢個我都覺得好無言
只能說采子好鍾意抿佢老闆又抿錯
我覺得抿錯唔緊要 但佢邏輯真係弱唔見進步
咁樣玩法遲早比留言區屌得仲勁

大鑊
采子仲咁鍾意整古老闆
實大把Anti

睇紹安覆盤小賴真預 阿虎狼預都睇得出
刀小賴後明顯小賴真預 但佢仍然陷入思佳果個迷思就嗯......

點睇呢 呢啲算基本邏輯
應該要搞好啲 建議佢玩下網殺

所以我驚佢咁玩遲早出事 因為佢上得越嚟越多
鋒澤態度好玩得差都比人屌死 驚采子步佢後塵

我覺得都係
上得多對個人嘅要求會提高
因為采子都上唔少 我誠心覺得佢應該要補習下

如果因佢可能出左個大錯就好可能變成一個爆發點
跟住就會被屌爆...

都唔係
因為佢老闆成日做狼
又或者采子自己做狼時踩做好人既老闆
所以踩錯比例都唔算好高
但係我估唔到狼人殺入面踩下, 澤仔fans咁都要嬲者

其實今集我都覺得采子報復性亂投4號抵俾人屌....
不過佢次次超暈都有認暈
又唔係好似大根阿虎咁錯左仲要理直氣壯
不過冇用
而家咁都要俾人鬧

你要佢進步我覺得唔太可能
佢只係一個淨係識睇表情狀態又睇唔準既低玩
加上得罪埋澤仔fans
唯有接受采子慢慢俾人越屌越甘然後娛百越黎越少發佢啦

我覺得踩鋒澤好小事 你唔洗諗到鋒澤fans咁有影響力
鋒澤出事咪成班比人禁住踩 狼殺路人盤佔得多好多
同埋另一點就係鋒澤fans好多都係鍾意/好感采子 啲小學雞就咪理啦
要驚既係驚真酸民 如果有次佢拎女巫牌毒錯/獵人帶錯就真出事

佢之前仲睇狼人殺書想學多D野
不過有鬼用咩
練多D網殺好過

其實佢做神職先大鑊
之前做女巫, 做擸人都100%毒錯帶錯
做狼時又成日想救被好多踩既隊友, 搞到自己狼味都出哂黎
其實2020年至今娛百狼殺已經廿幾集有佢份
表水都係完全冇進步
抿人亦都只係最多50%成功
我已經對佢不保任何期望
肯定之後會越黎越多人屌了
佢仲好鍾意睇留言.......要練大心臟了...

狼人殺我睇Leo 講過
話直接睇佢教學仲好
老實講 想自己邏輯好 網殺必然階段
唔可以依賴抿牌 要聽發言
加上玩警長局 會令你努力靠發言判斷

因為你見到明顯采子唔太留意發言
例如偉晉小賴擺明唔共邊 但佢先以狀態判斷

不過有唔少係簡體字Fans搞事
所以應該係支那垃圾小學雞

咁你預左出事都得
我冇耐前先重溫一次采子所有上狼殺既集數
佢做女巫毒錯/獵人帶錯達到100%
亂毒卜心, 獵人帶錯語噥
不過錯就要認, 打要企定
佢的確玩咁多集都冇乜進步
作為fans都幫佢唔到

係今日個場咁岩佢暈又投4
基本上狼殺玩得唔好 YT班酸民咩都搵到位入去攻擊
唔洗咁驚澤仔粉會黑佢 始終係澤仔簽既藝人
同埋佢依家靠上娛百增加曝光率 有機會呀采應該努力進步下狼殺 如果遲下出個大錯玩得差 應該會俾人鬧死 好似之前語濃咁

我都想采子上多啲玩 態度好效果好觀眾緣都唔差
但長期唔進步真係好難係狼殺企得穩
二年八班又唔係成日有
唔知私底下有冇練 要長上真係唯有練好

態度好YT上既容忍度會高d
不過就算態度好 好似澤仔咁 狼殺一玩唔好都會俾酸民鬧死
態度差既呀虎/大根 加上玩唔好 就90%都係鬧佢地

係
玩咁耐佢都淨係識捉人地尷唔尷 (仲要成日捉錯)
"個個笑緊時, 佢好似冇乜笑"之類

采子其實每次都笑笑口話自己暈
毒錯卜心又有同卜心say sorry
不過今日有小小鬥氣式投09都已經俾唔少人鬧

因為最近呢幾集都出AN'D果幾個就算唔係玩太好.
但都話私下有約有練
所以人地都幾把握呢個機會

所以希望有練下啦.. 我見荳荳都有Keep住玩網殺
FRD咗埋試下跟佢玩
有咁嘅機會都要靠自己努力

黎緊一個月又要準備音樂會
應該冇時間練
至少俾人鬧多2, 3個月(存貨播完)
同埋其實佢同荳荳果D都唔係好熟
熟既朋友之中唔知有冇人會介紹佢網殺

咁有音樂會應該都唔點上

fans 都可能可以傳遞呢個訊息嘅
朋友唔講睇佢自己會唔會知要去玩下

same！！！

之前佢錄影前一晚會練下網殺
但係佢都話自己本身邏輯就好差
我諗要進步都未必咁易要不停練先得

可惜唔講邏輯
佢表水都冇乜進步
同埋有時連最基本概念都搞唔清
例如斯亞講9, 10, 1三狼
同埋有次佢做狼明明一路刀緊神, 有個愛神明神唔刀
驚佢冇時間練多D網殺之下再咁密上
盞吸多D ANTI

無辦法啦宜家仲要越黎越忙
希望錄左嘅存貨有玩得好啲嘅同埋無犯大錯啦

仲記得有一排佢次次都抿09
仲要話佢緊張
比個個話佢09點會比你睇到佢緊張
到而家玩都係睇狀態
都無用過邏輯
除非佢好似丫頭咁
邏輯錯唒但又捉到狼又真係吹佢唔漲

其實佢依家玩成咁 我諗起當初有人屌過佢疑似出貓單野 一開頭玩嗰幾場狼坑神奇地100%準

而家玩得多反而變中低玩

唔講采子 佢老闆鋒澤呢兩個月都冇咩表現做親神職都帶唔到隊又玩錯

最新采子限動
我都估到佢實睇哂d留言
但估唔到會逐個回覆
希望佢唔會太唔開心同會因為咁更加努力練多d啦

薔薔賭神梗都算 仲要有道具朱古力 係邊度黎

(佢邏輯唔好應該要練多d 呢樣就唔講啦)
其實佢somehow都0.75個五堅情一分子，對佢地之間黎講踩下09笑下小賴應該係好平常
但的確撇除佢係采子，如果係其他女仔&後輩咁樣，的確會比人覺得態度唔好
同埋好多迷妹本身就唔抵得佢融入到班男人堆，個定位係有少少尷尬
(仲未計偉晉班痴線女友粉)
恐龍采加油呀

話小賴假跳得好假呢樣都要嘈真心cls
呢d其他女玩家例如卜心、荳荳都會講

同埋其實采子第一輪發言係輕保09，之後覺得09攻擊力太強仲叫女巫毒佢先踩佢
當然我都覺得09踩佢，佢就幼稚式投09係做得唔好

其實講咁多都冇用
如果玩好d其實冇人會嘈呢d野

點解唔係鋒澤mvp

逐個回覆咁認真
希望佢唔會玩到變左語噥咁

語噥都叫曾經輝煌過嘅 但采子
其實咁認真睇留言真係好大壓力囉
睇片覆盤咪仲學得多過睇留言

佢post得出黎回覆 證明睇哂d留言 希望唔好太上心留言 始終冇可能確保有100% positive comment 亦都好難確保每一局玩得好 否則每一次上壓力超大

不嬲MVP都係鳩頒

係 睇下紹安覆盤啦
同埋佢仲有比娛百發通告去狼兄狼弟
萬一出現個三死都幾考你點盤
對邏輯要求高咗

留言就算啦

其實采子都唔算玩得好差姐 投錯一次票咁大把 又冇帶錯左好人 都冇影響賽果

唔係好明點解講到佢發老脾投09咁
佢自己都講咗明知所有人都投偉晉 所以要特登投09喺票型留線索 而佢踩09係因為09無啦啦盤佢銀水係狼王 又話女巫可以39選毒 踩埋佢認好嘅9
而最後09同其他好人都係因為佢嘅票型而反而將佢出坑 我覺得佢唔係亂投咁簡單

又話佢對09小賴態度差嗰啲真係搵嘢嚟鬧
不過嗰啲應該唔理玩成點都搵到位鬧

我覺得采子話投咗:你個時個樣幾屁孩幾qq
不過阿采要學識調整自己心態,之前比人鬧痴住偉晉個d都唔係好覺好多依d黑嘅留言已經咁 sad, 之後愈上愈多睇到更多黑留言唔知佢頂唔頂得順
有時d黑粉留言你愈回應佢哋只會愈得戚,唔係個個好似偉晉咁咁識兇人咁識反擊

晉澤個受害者封面
應該係因為09

偉晉無得簡啫 澤仔扮咩victim 自己攞黎

如果佢同偉晉瞓唔著
兩個偷去白沙房瞓得

果然係鋒澤門生
道歉最強

話佢脾氣差真係鳩鬧 擺明係fd得制先互虧
不過佢太認真睇留言 練多啲會好啲嘅
同埋事實證明每個玩家都鍾意睇留言區

同埋佢有解釋覺得自己會被毒所以用投票表達佢覺得4號怪

沁岳會唔會慘咗啲 我印象中鋒澤都好鍾意嘟嘴又唔見小瓜咁踩

加上采子真係住o係網絡度
尋日youtube 鬧佢d留言我碌到好落睇左好耐，都冇佢張cap圖既7成
平時佢ig留言又係睇哂咁滯
Fans @佢既限動又係睇哂咁滯
今次仲要逐條覆肯定勁上心
零晨3，4點仲覆哩d肯定灰爆

入得行做藝人 點都要面對批評
虛心學習好既建議
唔好太在意人身攻擊或不合理批評
不過可能年紀太細 要學習心臟點樣變得更加強大 加油呀采

同埋狼殺都係好考天份、邏輯思維能力
有d人玩足兩年都係渣
好似小瓜、小郎君咁
係進步左d但點講都係渣
練習再多都唔會變高玩

我覺得采子應該好過小瓜嘅 我記得佢以前玩有時都有啲邏輯 但依家打狀態多過邏輯好多 同埋采子做狼睇唔出佢緊張

至少佢做狼時
都好少卦像重到未發言都被好多人踩既
不過多數因為想幫隊友講好說話就狼味出哂黎

今晚開平民視角

開多D哩D好過
同埋可唔可以唔好再有上帝視角
尋日咁多酸民其中一個原因就係上帝視角
唔係上帝視角, 我可能都會懷疑09係狼

最好以後唔好有上帝視角起碼少啲無腦酸民

就係
頂
原來今晚又有采子
仲要坐偉晉隔離
LM等睇佢又被鬧

希望搵日玩狼隊視角跟09搵神

係 我都想跟佢搵下

娛百教以不化

人地狼人殺節目係唔會開上帝

個節目自已懶剪
仆街明明皇牌綜藝黎
硬係唔肯俾多D心機落去

唔開上帝視角少啲酸民喺到嘈之外 我地又可以參與下揾下狼

播咗咁耐仲未有其他美眉上去玩
例如 洪玉米 鬼

鬼鬼上去實俾酸民鬧到PK

ML第一集開狼隊視角出撚晒事喎
勁多人留言鬧嘉賓低配 冇人欣賞狼隊操作
搞到紹安話以後都唔會再開狼隊視角

呢個真
佢上二年八班癲下仲好

我之前有睇開明星大偵探
鬼鬼係幾可愛活潑
但係真係好蠢

佢理解能力咁有問題
上玩很大連遊戲規則都聽唔明，仲點玩發言遊戲

剪曬夜晚好簡單應該唔關事，可能有其他原因

狼視角真係好少見

通常同另一單玩夾埋 啱啱好一集分量

不過開太多上帝視角都係伏

佢只可以上嚟玩獵人局或低配局
普通一定比人鬧死

玩很大真係睇到啞咗

唔意外
佢係人地解釋幾次都唔明既人

冇記錯鬼鬼好似前排有錄娛百

我可唔可以屌定老公個gag

爛到無得再爛,真的是謝謝啦

我老公再冇得拎MVP就罷睇！（講笑）

以佢鳩玩嘅比例咁應該以後都唔使睇

鋒澤講爛gag: 想掉佢落街
沁岳講爛gag: 尷到好好笑

同孫沁岳質素差太遠

btw唔會係嘻小瓜掛

錄狼人殺?

等到頸都長 連荳荳拎MVP次數都好似就黎多過老公

應該係

澤瓜cp 09點算? 晉仔心諗 屌又多個對手

人嚟,同我掟佢落山
老公都無面比

講爛gag最忌全世界都知你個無厘頭答案
沁岳係無厘頭到無人估到所以好笑

究竟沁岳啲gag係咪自己諗
如果係嘅都幾癲

佢係ig話係佢自己諗,都似嘅突登搵狼做主題

癡線 咁有誠意

09食硬澤仔驚咩
得怡靜對佢有威脅啲姐

癡線依個都cp咁寧願睇誠實cp

問咗小賴先啦

高雄發大財
小七發大福

雖然呢個CP好趕客
但其實少爺仔私下同小瓜都幾fd
唔係冇理據既

不了

CP不行

諗起澤仔個ABCD

見到鋒澤視角呆一呆 係咪壞事嚟

平民視角同無上帝有咩分別
除咗揭咗鋒澤底牌

真係嘻小瓜

票走佢先得唔得

仲有愛神連個時？

爛到喊

你講票走爛gag王？ 掟佢落街

多左一個身份就唔係一樣
你可以代入7號睇其他人

點解我覺得查個毛有啲狼

沁岳

+1

沁岳：他想這個笑話有點不太實際

屌你老未 爛到笑死

呢個好笑到

09又有笑話

呢個真係好笑

好冷

孫沁岳嗰個最好笑

09桿跳綜藝咖

狼牙棒我真係笑左

沁岳喺度盤邏輯應該無乜人聽得入耳, 可能要食推

似 1，4，5狼

采子好似前幾日班後生巴打聽唔明90年代梗咁完全呆撚左

又帶偉晉

兩個好人就咁死左

殺狼嘿唷 笑死

一嘢走三個

薔薔睇過賭神?

沁岳太私心

婁做小三

佢係捉偉晉漏口 覺得佢比人連左吧？

最難估計係而家1 10咩身份

1似民

估一民一女巫

3 7 9

我本身仲以為偉晉愛神

走左3個好人, 4 8有狼一定爆

我都 因為佢講漏口
不過佢通常講錯嘢都係好

愛神好難玩啊

就咁睇完全唔捉唔到身份

好難估

女巫仲係到

哇采子好耶

347 9容錯

死淨牙瓜

另類屠城局

真係估唔到 佢似民

查個毛獵人

我諗緊最後係邊邊贏

死淨1個

Why

頂 今晚兩個笑話都好好笑

又小瓜

7號廢到

想問依家MVP嘅標準到底係咩撚野

死淨一個

點解係嘻小瓜mvp

發言係廢 但刀真係冇辦法

1 10巫槍走就好笑

明明有3個笑話 你想話邊個唔好笑

佢第二輪盤4 7中哂？

覺得狼玩得幾好 09自爆帶人 孫又帶到情侶 係差最後一刀

7狼到 不過沁岳跳得好真

帶啱風向 4 7

如果狼贏就孫沁岳

采子自救MVP

小瓜MVP
今場娛百板子嚟講算有新鮮感
三個預言家
小狼被連識自爆
死剩一個人

唔係講刀錯 係佢玩咁多局每一局都係廢

算啦 配置低係咁

佢錄ml都係廢話多

佢每次發言都尷尷尬尬咁

三個？？

真

7號

頂 聽漏薔薔句我不是預言家

做好人就擾亂好人
做狼人就直接爆狼

其實今集娛樂度十足
兩個爛gag+一個....高質笑話
婁晉話劇局 薔薔賭神梗
最後死剩一個

發多啲孫沁岳plz

鋒澤係咪睇緊連登

今次09都抿唔到最後一民
唔係的話佢已經指左刀

我都覺得好似

點解咁講

我都覺 個版面勁似

孫沁岳又特登行去企偉晉格離

終於狼王帶外置位

masha 個宣傳
宣傳屋企個露營

呢個好劇本feel

DKLM 娛百剪乜撚野架......
傾計時間剪到咁不知所謂

不是吧 不是吧 有冇cap圖

09打呼
好似牛

cut到一忽忽完全睇唔明...

次次7號做狼都爆哂狼咁，最尾刀2合理d，2號都爆哂水

09仲要拎結他出黎整催淚bgm

時序亂曬+剪輯垃圾
本身可以整到好感動嘅 變咗自己唔知睇緊啲乜嘢

好垃圾 就咁輕輕帶過...

今集剪得麻麻...

之後出花絮 我自己剪輯返一個合理感人版本出嚟 娛百on99

真 講心底話可以剪多啲 依家cut到九唔撘八 為cut整蛊而cut咁

點解明明澤仔先係屈蛇個個 但要晉仔訓海棉床
鵲巢鳩占

係咪真心話真係太真心 唔出得街

但今集冇坐隔離

我係到諗係咪鋒澤先訓到個張短床
偉晉太高訓唔到

鋒澤張床咁短點訓

佢一入到去偉晉已經係地鋪

屌係wo 佢都要對角訓先訓到

兩公婆訓大床
張細床應該係比細路訓

又完左

聽日最後一集啦

佢唔止最後一次最後一狼刀錯
又聊得唔好成日比人捉到

睇睇吓先發現五堅聽日係最後一集
好似咩都無睇過咁

youtube dark mode啦幹嘛啦

根本得半日多啲內容
第二日得個早餐就已經完分分鐘

睇緊狼殺cm

真係乜都冇睇過咁濟

就係睇佢地表演跳水向前半周翻騰無水花

吓我以為小賴特登叫鋒澤走係想同婁同床抽佢水添點知咩都無發生過 咁鋒澤點解要過格離房

小賴就是想跟婁一對一？

我初頭覺得masha話驗沁岳都似真預,但係後面講個d嘢太垃圾以為佢悍跳諗唔到後面講咩好就企咗沁岳,between明明差一票就平票點解要推走狼王先不過沁岳帶咗好人情侶係幾正私心mvp
然後第二輪後面7好爆狼,不過我都同佢一樣覺得小瓜似神多過采子

我覺得係節目組叫鋒澤轉房
有咩理由佢一入去已經有地鋪

應該係,因為唔係節目組叫應該係入白沙自己訓

所以簡房黎做mug鳩 仲要簡足三集

推走狼王可能好過比人打平衡女巫毒咗

娛百無敵絕技打平衡

今集我仲覺得查個毛終於狼，點知都係唔係

3後置位派金水力度好高 唔係發動技能我一定認佢真預 反而09話3要放放睇後面仲有無跳預好怪 第一晚已經覺佢狼

其實09末置位+唔係狼王
我覺得佢唔自爆
發言擾亂下個局再畀人投走仲好

冇啦果局 似出7
出7不如出自己

想睇兩條邏輯線不過結果嚟睇有得睇佢射偉晉都係好事
好想睇多d沁岳明明嘟嘴好qq咁都要比小瓜笑

沁岳個個好可愛
09突然挑機扮沁岳勁搞笑
老公??咩佢今日係度咩

查個毛幾時先做狼

自爆贏面大好多
如果唔自爆嘅話應該出7 然後淨翻2神2民 狼刀唔完

明明嘟嘴咁qq
但係咁俾人話佢做乜

點解要咁做節目組

今集叮咚睇完唔知睇左咩 冇乜內容
係咪夜晚真心話唔出得街 聽日就最後一集
同埋最尾又叫番澤仔去童趣房 咁揀房點解要揀成3集

沁岳同09都有冷笑話框框住佢地
椅子王個段表水無法定義係咩撚野黎
明明今日造型咁靚仔

09仲要扮埋沁岳成日講既"來盤一下邏輯好了"

吳讓
8 小時前
真的自從沒有羅志祥之後，我沒有一天看娛百是不開心的，無論是影片封面或節目內容，我都邊看邊癡笑☺☺☺😚😚😚每個影片都還至少看了2次😚😚😚
真希望就一直這樣下去，甚至期待未來某一天，五堅情可以全部成為娛百的主持人，除了這樣每天我都可以被他們的顏值殺死以外🤩🤩😍😍，也可以在這個節目繼續發光發熱，我相信他們一定辦得到的🤗🤗🤩🤩

揀房+去超市真係CUT走佢啦頂
傾計時間CUT到咁既衰樣

後製有幫佢key一堆識郁嘅西瓜喺度轉嘅
但但真係太易估

想睇沁晉互動多啲

揀3集最後要人調房 不如一開始就抽籤揀仲好
睇到尾二一集都唔知睇咗乜

睇完9 集都係唔知睇咗啲乜
係尋晚前晚做任務先好睇啲
寧願佢地好似玩很大咁聚埋一齊玩啲濕9 遊戲應該仲好笑

7個發言好差好差
采子好似神 第一輪直接瘋狂踩人保人 以為佢係獵人
1似民走 10似女巫走
點知全部抿錯晒

小瓜今場ok喎
第一輪發言作為平民而言資訊量好多
第二輪建基前面直接踩4 7 再加多個新論點踩7
以小瓜配置黎講 無入扛推位 視角清晰
今次mvp ok啦

小瓜踩沁岳嘟嘴,查殺

即刻LIKE爆佢

今場09係咪都唔肯定1 10身份 所以先冇指刀

預告狂講佢哋夜晚傾計傾到唔想訓
仲諗住有得睇佢哋傾咗咩

繡惠姐+思佳+薔薔 會唔會太顛

暫時覺得最好睇係6 7 8集
3分鐘嗰條預告片D畫面已經播曬
聽日應該係早餐同之前條6月預告有播嘅踩單車畫面做尾

睇預告已經覺得好正

擺明要7孭飛
7應該覺得09好狗,第一輪得自己衝隊友票第二輪又唔指刀就自爆要佢孭鑊

感覺真心話環節唔符合娛百鳩玩風格
唯有希望之後有花絮

要學識自己長大

會唔會唔出得街
但得返10分鐘 係咪食完早餐就完了

所以娛百大家做狼打晒倒鈎,太衝鋒到出晒面個d又會反而俾人保,下次佢應該cue沁岳係咪要跳預打超衝睇下會唔會有人保

好個方面惗 如果7號刀中 佢咪可以拎credit
依家09都唔太想屈全場機咁 比d機會新仔
但唔爭氣

我係覺得佢抿唔到1 10身份所以先唔指刀

查個毛都係講以前同小賴點窮法點潦倒法之嘛
唔覺得內容會唔出得街

要爭個啖氣會唔會太難,前面個d真係好難知咩身分走

泌岳同09做狼都贏唔到

應該叫鋒澤視角,其他平民唔知4 8鏈

我覺得件事無咁簡單

似係私心多過抿神

娛百情侶板太垃圾,做狼王根本預都唔使跳第一輪自爆好過,反正跳預一係被人推出嚟一係被人第晚毒,小狼被連又自爆當係狼王算

係 基本上段預告已經十集既內容重點
娛百講到花咁大心血搞呢個單元 但剪輯

個剪輯係咪鋼鐵直男見到成班仔就反感所以鳩剪

掉返轉講五刀都贏唔到刀法太差

其實應該同1&10身份係咩無關係？
得返4個either 一民二神 either 一神二民
但佢同愛神連左只能希望現況一民二神然後刀民？ 否則佢入哂狼坑點打都輸
咁佢個issue只係2定9係民啫
不過嘻小瓜無采子咁暈 刀采子都好合理
(我有無錯logic)

佢地傾到3/4點一定講左勁多野 個段時間好似咁岩荳荳抄襲mv個期
就算唔播哂 覺得應該每個人輪流講下真心話 依家變左個整人計劃

應該抄下玩很大同running man d房game
企畫真係好差好hea

其實如果係一神二民狼刀前刀愛神咪贏,不過睇你點博

如果個節目係問米出事之後先拍
可能會對個企劃認真D掛
話曬而家係五堅情救娛百 甚至係八大

我重睇返鋒澤係咪覺得1號狼走定係佢未訓醒狼坑得兩個人
呢局似朝早錄 佢踩4 7都冇講點解 同琴日差好遠

Between 09打呼真係好大聲
呼呼真係真愛

完全同意啊，最尾諗住7號刀中獵人然後我期待緊采子開槍，點知話佢女巫我o咗
同埋小瓜比之前都進步咗（希望唔好又係曇花一現啦）

得27個鐘又比咁多時間佢地去超市鳩買 跟住燒野食又燒左咁耐
本身個時間管理好有問題
我惗作歌個段都係真係得個段，之後返台北先繼續 根本無時間

孫超似真預喎, 淨3個位查金水
真預直接查返佢狀態又唔高
孫好似跳親都輸, d人係咪唔like佢平淡風格

喺story都要繼續對不起

3號唔係狼王走咩
咁第二日得番2個狼坑好正常

要早訓過佢

直接無視超級無敵爛爛爛gag王邱鋒澤

#bang#lm2#bang#lm2#bang#lm2#bang#lm2#bang#lm2

原來佢係黎周圍搶CP

希望下季剪好D 至少今季迴響幾好 希望會認真D諗活動俾佢地
同埋我唔介意集數少D 但係強烈要求播夠一個鐘

咩老公佢今日有上咩

你睇返佢發言係話如果票走4遊戲未結束咁就係7
但場上有兩隻狼係百分百唔會結束

比你掟咗落山啦

btw原來沁岳同徐謀俊係fd嚟

睇佢諗咗成晚剩係諗到個個都唔係gag嘅垃圾話就知

兩個都一齊上多啲

第二晚愛神想連47定48
佢隻手指公屈咗

拍同一套劇好似

佢ig post 都係對不起

09竟然有follow沁岳
我見沁岳follow埋九澤同徐謀俊

老公都mean得有邊個我唔可以mean

佢套新劇15號首播

咁套劇都幾多靚仔

江華：你知唔知你衰咩？你就係衰太有自信

掟埋佢落海添,唔該

睇多次 佢應該想講票4未結束 7應該係最後一狼
不過唔知係咪因為坡仔 佢成日表達得唔清晰
好似今集叮咚 7:20 澤仔係講‘’你看go pro‘’ 但後製譯做 ‘’你很恐怖哇‘’

依句咪有問題囉,票4一定未結束

明明係鋒澤轉房但訓地舖嘅係偉晉

我聽多次都唔係好聽到佢講咩 可能係俾字幕影響咗

如果佢係最後一民遊戲咪結束囉

如果係咁盤佢會比人鬧死應該真係唔記得咗兩狼在場

前面講咗啦,因為張床唔夠偉晉長

(因為鋒澤夠短)

係 不過今場重點係冷笑話

重點係孫沁岳同陳沁岳

我覺得佢講陳沁岳 仲好笑過個嘻小瓜

三大潑婦

夠啦,我已經今日當佢無上過想消除依段記憶唔好又提返出嚟啦最頂癮係佢自己仲笑得出我覺得真係侮辱咗作為人類智商同幽默感

正

我又諗起繡惠姐呢個cut走自己個頭嘅po

想睇思佳同薔薔互嗆

真心覺得佢地嗆嘅效果自然過斯亞好多雖然薔薔邏輯麻麻

聽日果集又去到6月拍嘅
但4月好似仲有存貨未播

聽日就播完五堅情又少樣野追

私心希望係小賴想成全偉晉嘅願望 叫鋒澤去隔離房瞓係想偉晉鋒晉一齊喺同一個空間入面渡過晚上⋯⋯ (忽視09)

薔薔做好人都進步左唔少
係唔知做狼會點

小賴整早餐嗰時臉很臭

應該未訓醒

狼牙棒好笑

如果係夜晚佢食到wasabi應該唔會好似預告咁嬲

我都覺 完全冇表情 可能偉晉係旁邊狂串佢搞到冇心機同埋可能好耐冇整蛋餅唔太拿捏到

多謝元元, 阿采交左一個好好既朋友
元元今日叫左阿采今日去睇首映
跟住仲去左元元屋企教佢結他同一齊開直播
元元係咁幫阿采宣傳音樂會
有講到狼人殺留言單野
阿采話接受呢D批評
話有錯就反醒改進, 冇問題之類
睇黎心情還OK的

希望係ok啦 咁細個要面對咁多批評 唔知係咪真係頂得順

應該係我已經整野食比你地
仲頭整蠱我
又嬲又攰

好驚聽日又會重演上星期五推爆post嘅事
各位睇完早抖

無咗豬蝶，宜家集集有09真係好正

下面啲人會心痛下
正如尋日睇綜口味 紀董甩底 下面啲cm 勁屌

應該唔會咁誇張 今次太明顯係節目組安排

好多人都好錫阿采,娛百小編都突登讚佢棒棒佢識諗嘅,學婁話齋與其花時間係d黑粉到不如將保貴時間俾愛錫嘅人

我以為 真係好唔得

工作甩底真係好唔OK..

佢應該想博力度, 就算博唔到被反水立警開一槍都無壞
不過佢可能唔知呢度唔受呢套

係, 好感動
娛百小編平時成日損阿采
可能佢都睇到D留言所以今次突然大讚
希望老闆都心理輔導下佢
總之玩成點都唔走心, 語氣好D, 笑笑下咁就OK

互損先frd啊
希望阿采唔好對啲負評咁上心啦

一個低配突然跳預 就會有人設站邊..
BTW 佢本身夜間想發5金 日頭變6金

做返自己直接行綜藝屁孩路線啦,反正班黑粉點都會黑,諗點樣減少黑粉不如行出自己風格吸下其他路人做粉仲好

星期五好似通常播好野,比你頂兩日

無論笑話同跳預都做得好過澤仔好多,起碼無咁尷尬同唔會跳斷腳
不過我老公有咁多嘢做得唔好,我都係咁愛佢

紀董真係好典型射手座

元元真係個好有義氣嘅朋友
嗰陣荳荳出事都有出post 幫拖

其實就係睇繡惠姐會玩成點
其他都算正正常常

黃偉晉 Wayne 陳零九 Nine Chen 邱鋒澤 Qiu Feng Ze
婁峻碩 SHOU 賴晏駒 小賴 楊繡惠 王思佳Sophia 0818
丫頭詹子晴 徐凱希Cathy 林嘉凌 薔薔Maze

荳荳抄襲單野點幫得落
不過睇D訪問感覺元元係幾善良又有義氣
係阿采入行以黎識到既最Frd的一個了
元采加油

孫直頭心路歷程都真
站到5真係勁

我自己都好驚阿采因為d留言搞到唔敢節目上損小賴同踩其他人
小屁孩係佢唯一有既小小特色架了

不過阿采近幾集真係集集都踩錯哂d人
如果玩好d 其實佢屁孩少少都照計少好多人話佢既

Cap圖望咗 應該youtube黑夜mode嚟

我覺得佢發言無大問題, 打1打9都打到喺點上面
主要卦象太差比人抿爆

一睇就知無可能啦,如果佢見到依度佢應該唔敢嚟香港

今日沁晉坐咁遠都有互動

可惜魚伯狀態行先, 佢唔起狀態盤邏輯我就知要食推

我知唔係連登啦 好奇啫

其實我完全唔明紀董個解釋係咩意思
咩以為小賴係搵dancer?!

其實香港大部份fans應該都係正常
係我地呢個post唔正常

射手座啫係點 會無交帶 定係咩都「以為以為」唔肯問清楚

我都唔明 揾dancer都揾啲專業㗎啦 點會覺得係揾dancer

睇緊狼殺留言區

btw hello yau fung chak

差唔多集集都有佢
估唔到佢都仲咁得閒睇留言

會質疑我到底係黑定粉
答案我係粉切黑啊hello樓剛

其實夜晚傾計應該無工作人員在場
畫面都特別寫住係 偉晉cam
可能係見小賴喊左先拎部go pro黎拍

都係 反而有工作人員佢地傾唔到4點

其實我睇佢MAGIC LIAR 卦象一直都勁重..
娛百果班對卦象同狀態已經成精..

佢睇架 有直播仲會當場檢討

冇交代！好自由！完全唔知佢地諗乜
最憎人控制佢

打是情罵是愛
btw 我哋有幾唔正常
唔通佢哋做咩都一定要讚咩

唔係講佢狼殺表現啦
例如笑佢人短 笑話太爛要掟佢落街
全部jot低哂你地等fung chak哥上黎負皮啦

日常表白老公

拎埋比偉晉睇 然後偉晉發現原來佢對鋒澤嘅大箭咀比我地抿爆咗

我係覺得佢本人知嘅其實

我見留言區/ig好少真係真心地覺得偉晉鍾意鋒澤
只係話晉澤呼合呼合~好有默契~
但呢度認真到爆

呢度特別唔同

好奇鋒澤睇到偉晉揀房嗰段有咩反應
會唔會發現事情並不單純
定係其實呢個只係節目組set嘅梗

今集叮咚最後YT啲人都係頂唔順娛百
插爆咗..

09係啱啱先follow孫今晚個集播完我就去咗睇孫嘅ig 嗰陣得偉晉有follow佢
隔咗5分鐘09就repost個個story tag埋孫 我再撳入孫到睇見到09 follow咗佢

合理呀, 剪到不知所謂
你話傾密計可能有D唔想播出黎
夜晚玩遊戲機跳下舞呢D唔會唔播得剌卦
點都好睇過揀房同去超市剌卦

[這一集剪輯太倉促跟凌亂了吧 好不容易後面的集數進度抓的還不錯 這集讓人覺得很可惜 原本很期待看到多一點半夜聊天跟玩遊戲的 跟一二集太過緩慢的節奏相比 這集快到不知道晚上到底做了什麼 但這原本應該也是很精彩的看點結果全部被剪光光 希望之後可以放多一點花絮]

[而且跳Just Dance也不算太需要保護隱私吧 也只剪到剩一秒 比流星閃過的時間還短
今天我只在小賴哭的時候比較能夠投入這集裡面 其他畫面真的太零碎了]

[我也是覺得既然沒有要播太多就不要一直特地push小賴晚上哭這件事情，期待看到五堅情到底聊了什麼，結果還是跟預告一樣只有幕後訪問說大家聊很晚啊捨不得睡什麼的，正式撥出也看不到更多東西，覺得滿傻眼的，真的是吊人胃口]

想講好耐 澤字粵拼係zaak好想佢正正經經用廣東話講啱自己個名一次
Yau Fung Zaak
Yau Yan Lung

人地沖晒涼落晒妝唔想上鏡呀

娛百剪輯真係好廢
揀房揀2集就播唒
最後又可以咁調房
揀嚟做咩？？
吹到小賴真心話大喊
完全唔知講左啲咩
睇cm仲話小賴喊啲人跟住喊
完全黑人問號
明明佢哋玩switch又可以剪多啲
我諗大家會想睇佢哋玩just dance 9跳好過睇佢哋揀房
又剪到大家話傾到唔想瞓
一啲內容都無
點都有啲出得街吧……
呢一季得6，7，8集係好睇

佢仲話搞咗d咩伏筆落去叫人揾剪好條片先啦

另外都有幾多針對性投訴
例如大家都可以瞓床 點解要偉晉打地鋪
玩小賴呢個行為唔可以接受
婁峻碩望自己底禪果part 字幕有歧視意思

最簡單應該有換房後反應 不過我諗因為係劇本所以本身就已知要轉房

最好笑係懶神秘但yt chatroom 0.5秒就知係member嘅代表色

可能要yt會員先有得睇完整版

如果佢為咗谷人去做yt會員而剪得咁零碎 咁娛百真係cls

凱希比三個喪婆圍毆

如果真係咁都幾狗

即係強制我join

09咁唔妥7號咩
以佢能力可以講遺言要刀邊個

最後我都估9號女巫
小瓜係女巫好大機會一早跳左出黎

佢唔想女巫毒7號掛,或者再大家發言一輪,理論上2,7,9身份都仲係不明(雖然7號都似十足狼)

agger 估到牙瓜唔係女巫
因為佢做女巫真係好鍾意跳出黎防扛推

同埋今集佢話，我是一個好人
根據資料庫
只能係民及民以下

但我唔知9係咩身份
因為查個毛都有機會係女巫走左

好似睇咗兩個星期trailer咁

如果真係咁狗大家會唔會課金？
好矛盾 又想睇又唔想做老襯

掙扎緊

其實最尾殺2應該仲好
因為2全場認好難扛推
但9可以試下推
再講第一輪9係直接保7
7號可以打話你第一輪保我，然後最尾一輪見無坑位先打返我
可以試下打下9

同埋7第一輪就掉2水包
2第一輪已經打7
所以2更加難推

可唔可以發多啲潑婦組上節目
娛百又成日10人局冇警長4神有騎士 冇新意 悶
有惡雞乸鬥嘴雖然可能盤錯晒 但起碼有得笑

阿采睇得好熟

小編

今日返工成個腦都化傻孬傻孬
首歌快啲出啦
唔係我keep住Loop傻孬

痴線
好似D人好鍾意一套劇/戲咁睇左N咁多次背好哂D對白咁
不過都冇乜用
睇下痴唔痴到紹安佢地玩多D網殺好過
阿采噴自己好好笑
仲扮查個毛語氣

邊條片cm等我屌鳩佢

佢自射果下好好笑

哇邊條片 我要衝入去護小編

第十集完整版

人地係想聽采子同師父合唱 無椅子王份呀

五毛 Min Jing

條友del左留言？

我都搵唔返

應該Del左
係咪你哋Cap人圖啊

似係啦

佢都唔靚仔

今晚最後一集
除左食早餐，拍MV
仲有啲咩

會唔會拍埋回程

係靠綜口味個個字幕吹捧

除咗間民宿靚啲之外 都唔知山長水遠去宜蘭為乜 係台北搵間民宿都拍到同樣嘅野 如果睇佢地係羅東夜市食下野 都有返啲五堅情宜蘭vlog嘅內容

仲有踩單車

每集10mins到喉唔到肺

小編句野其實無乜立場可言
都係話想帶歡樂俾香港人姐

條五毛想點

重點可能係個池

成間民宿咁大得個池係有用

下星期一好似播狼兄狼弟
又有孫沁岳講笑話

雖然同09無關但都幾感動

小黑
5 小時前 (已編輯)
大家的讚美、建議和罵聲我們都聽到了！
忠肯的建議我們會虛心接受下次改進！
我們知道做的不完美,這是我們下次進步的空間！
無法盡如人意、滿足所有粉絲期待的部分,只能說我們真的盡力了,不敢期待你們的諒解是因為其中有許多不足為外人道的一二事⋯⋯
知道每個進來看影片的都是愛五堅情的,但其實整個節目的工作人員也很愛他們，絕對沒有偏心。
叮咚五堅情這個單元原本就設定想提供給喜歡五堅情的朋友五個人之間的歡樂和彼此扶持的濃濃情感,既然五堅情如此相生相愛,他們的粉絲也應該相生相愛,相信這也是他們所樂見！

謝謝大家對娛樂百分百的支持，謝謝你們愛五堅情，今天晚上大家一起叮咚最終回～不見不散！

第一次見娛百有高層回覆.

其實佢回應緊咩野
我見yt好多多like嘅cm都只係希望佢地剪輯做好d
佢扯到去對邊個邊個團員偏心個d小學雞投訴

呢集算幾好睇
雖然用零9求婚黎昆人入去睇
所以係暫時九是廢最多views片
成15萬

我估就係
唔滿意偉晉冇床訓 對佢唔公平
同埋小賴被玩弄感情
特別針對小賴果部分好似愈後愈話得勁
感覺娛百(同其他幾堅情)唔應該將人地真情流露當成笑話

好想買

你可以照買
不過用唔到張飛咁解

呢度應該好多你地呢種過來人

啲飛好似賣得幾好登阿采開心

不要再說了

好似賣得麻麻地
越嘔越多飛出黎
大鑊, 真係少Fans到咁
唔怪得17直播都唔同佢續約

請選擇區域
全區 熱賣中
全區（四人套票） 剩餘 84

岩岩套票唔係賣晒架咩

通常d買飛system都係咁
開頭有好多人衝入去
顯示差唔多賣哂
但其實好多人冇結帳就release番出黎

最後嗰題同燭光晚餐

仲有一開波猜輸咗09真係趕走呼呼

09真係好有型 好葡萄呼呼

一邊是友情 一邊是愛情 左右都不是 為難了自己

唔好放棄我家鋒澤呀09我老公需要你

一半飛都唔知賣唔賣到出去
今年內都係唔好出實體碟
實蝕死

請選擇區域
全區 熱賣中
全區（四人套票） 熱賣中

好奇個場有幾多位記得之前查個毛1000張秒殺

衰d講句
佢老世講明會做guest應該會多少少人買
(雖然都肯定會做guest)

大約1200人
佢咁既號召力, 知名度同Fans base
應該開個幾百人既試試水溫好d

咁慘 明明ig抽獎post都8000個留言

8月十幾號都預言家演唱會啦
都未必會為左嘉賓鋒澤再買飛

我估好多都係只係因為老闆/原音而少少好感采子
真係出錢買飛就不了

正解 唔會真係比錢去睇我岩岩都睇到仲未賣哂 仲係「熱賣中」都兩個鐘了

補返圖

老闆之前係咪話想簽多一個
好似都係繼續組原音鐵三角資源集中啲好

哇再簽多個搞唔店 原音除左娛百仲有咩資源
老闆依家都未完全彈起

一開始唔揀後台果啲場先嘅

其實我初初惗係咪有人放個booking出黎采子先補上

8 月應該少機會啲喇

台灣腐女多無人迷采子？

第一次開音樂會係咪應該開幾百個先 一開就千個可能太大想頭 始終出道一年都未夠
之前好似有好多人自薦想去簽原音 但澤仔佢地都知原音有幾多資源 話短期內唔會再簽其他人

聽講好似年頭開始籌備

仲話打算今年比采子出碟

好似7月出碟

賣唔哂真係好7 老闆好頭痕 可惜我不在台灣住 如果係都可以去支持下

覺得好多都係澤仔粉 然後會因為原音所以睇埋阿采 阿采fan base應該偏細 雖然好想阿采出碟 但唔知多唔多人買

采子又唔係仔

證明原音市場調查都係做得差
對自己藝人fans base 唔熟悉

根本開個後台 溫馨開心 又平啲飛 輕鬆賣哂

咪就係問係咪腐皮多

應該大部分年紀都偏細個跟住又有一堆住得遠
宜家要比錢睇演唱會可能屋企人唔比都冇左一大堆
出道一年都唔夠第一次演唱會1200張要賣得曬都幾難

好為采子擔心佢會唔會唔開心

認知度太低啦相對其他人

其實采子係咪未有歌有tie-in(中文係商業搭配?)?
未有嘅話都好難expect娛百fans以外嘅fan base
但狼殺佢又上得唔多

咁大獲？ 如果老闆做表演嘉賓會唔會可以促進銷情呀？

應該諗住咁多業配搵阿采,d廣告商自己做咗市場調查自己唔使再做

講開又講 文慧如黎左台灣都幾年 仲係路人甲 除左YouTube翻唱歌勁view數 但都仲係冇人識得佢咁

感覺係台灣紅得起既都係男歌手 女歌手好似呢幾年好少（jolin 張惠妹呢d上左神台就唔提啦）

澤仔果然唔適合讀business
呢啲基本野嚟

定價 粉絲群 粉絲消費能力一定要知啦

真
佢yt channel最熱門頭三都係相對依賴晉澤賴
我覺得失去你係真心好聽可以長loop 但曝光都係唔夠

紅到果班好似係星光大道，之後無了

狼兄狼弟出來了

好似幾好咁

又真係我仲停留係台灣女歌星得hebe alin既記憶中

有黑市商人 正！

薔薔第一次做狼？

咁多首最鍾意先分開
不過我都唔明憑甚麼會覺得阿采賣得晒
如果唔想阿采sadsad唯有靠海外采虹幫拖硬食照買(即刻被人打)

應該仲係好人太強 不過邏輯多咗

繡惠姐老屎忽式發言

屁股幾根毛都知不過好準

凱希攞好人似狼 攞狼就似好人

壞水

凱希今日特別正

壞水
笑死 全部都勁似癲婆

凱希慘啦

凱希真心嬲咗

三個癲婆

一齊起YouTube 留言叫娛百搞癲婆局

鋒澤都癲咗

我覺得大嬸都可以加入一戰

鋒澤

鋒澤今日狀態幾好

鋒澤最近食左咩
玩得好左

老公終於高汁返

小九都可以玩埋一份

wow 中3狼

比定鋒澤mvp先

鋒澤生性病母感欣慰

09識玩又唔驗

澤仔今場好正

澤仔mvp
唔好再亂比

凱希

最強平民都站啱

諗起早兩集明明最值得mvp 但最後個個投比1號女巫

鋒仔邏輯清晰！！
希望唔好燈到佢

小賴幾時同薔薔對跳過?

冇狼倒鉤

話唔定第二日改踩小賴

有時打晒衝鋒試吓都好
1號狀態咁高

2019總冠軍

希望鋒澤第二日唔好轉坑

第四隻狼
笑死

殺到女巫

轉咗

燈中

中左

好難嘅，咁多個上匪票

仲要狼全部衝鋒

驗中小狼

09 mvp?

想搵獵人開槍??

1 9 其實幾勁勁過丫頭

唔刀3
以為婁係平民？

似係會俾佢

其實殺3號好啲 2號可以推成倒鉤嘛

以為2係獵？

一陣可能俾7 一黎就咬思佳

王思佳白上0995

好想俾阿澤呀今場！！！
第一輪講得太好

澤仔應該冇mvp

其實佢冇做錯操作喎

突然諗起佢ig拎住MVP影相 應該係呢場拎(?

係喎頂 澤仔個mvp

7號 閉嘴

仲盤狼王

推4出去咪又係帶9
有乜用

仲打槍

佢個操作係點
因為係我我都會刀騎或者金水

偉晉個反應幾Q

09騎保2=2金水

敬老獎

但唔反感嘅

小賴舉咗俾佢

算啦呢場冇話邊個突出嘅 係女巫果局先唔值

敬老mvp
都估到

MVP

王思佳無得盤狼王跳獵啦
場上又冇人開過投能
女巫毒既1號一係狼一係預言家

咁無人對跳獵，小賴坐實獵人架喎

算啦佢一開始就抿9

但最尾投錯4

黑市商人好好玩咁

笑撚死好耐都無好似今集咁笑到癡線

唔關佢事喎

6被騎士驗咗，1和10必出1狼，已經得返1狼，佢仲盤4同7

個mvp 比得好求其

思佳刀騎 刀金好似仲好
最後打獵人完全唔合理

繡惠姐好好笑 薑都係老嘅辣

佢認婁民走都要刀明神啦 佢刀完民都要撐埋投票環節 咁不如刀個神 日頭推民再到夜晚刀最後一民

又見到沁晉一齊坐

鋒澤難得兩場攞平民盤得好
但都冇mvp

呀嬸幾好笑 9 1號又識做效果
5堅情完全輕鬆做節目

其實都冇哂位 佢對跳獵贏嘅可能性可能仲高多少少 不過最後出4都係帶佢走 不過仲盤4 7真係冇乜用

ALL STAR級數

呢兩集狼人殺難得幾好笑

下面d留言都話佢先係mvp

09好9

跳民打7有無機，娛百太睇狀態，其實7發言無咁好，不過9佢自己都聊爆

09第一輪唔跳騎係好定壞??

最後得7走票咋嘛
冇得打架啦

節目效果著想 應該想避免第一輪驗預 好無癮

09佢自己都覺得呢個板唔平衡
常駐個d基本上都唔鍾意騎士啦(應該)

what the fuck MV又敬請期待
真係150分鐘長版trailer耶

個結尾好似其中一個死咗咁

鋒澤呢局都要俾人食mvp

但阿姐難得黎一場讓一讓

咁就完咗成個叮咚

算啦，諗番查個咁毛都勁左好耐，一樣做民少攞

好似乜嘢都冇睇過咁

等下季啦
希望今年內拍得成

有咩可能早餐整人就播咁撚耐
拍MV就片段式飛過

佢放返采子同小郎君打個平衡..
不過就咁聽呢個板都迫佢地諗多啲

佢播啲比例全部都唔正常

孫沁岳係咪要變常駐了

留個言又唔洗俾錢 同買演唱會飛邊有得直接比

好虛無地完咗叮咚

快啲拎次MVP

屠神應該刀3, 2打錯騎士可以推, 唔推又可以拉佢票打4

無拎過mvp都可以變常駐

娛百真係剪接垃圾到
後面d感言完全對應唔到節目上嘅畫面
唔識佢哋去睇可能會甚至會覺得假到爆

頒個最佳爛gag王MVP比佢都得反正都係亂頒

佢哋臨尾講啲好感動嘅嘢 我完全無共嗚心諗你哋呢兩日真係有經歷咁多嘢咩但唔關佢哋事 應該剪接問題

sorry無感動到 好行貨 雖然知佢地心入面應該唔係咁行

希望真係有得變常駐
但最想小7都一齊變埋

傾到4點應該真係有D感動嘢嘅
只係觀眾咩都聽唔到

柏良哥仲係留言得2千嗰陣話扣一半有人買就夠
心理上嗰落差應該會幾sad
但香港啲fans郁啲就抖內幾百幾百
唔排除真係有人幫手硬食

佢真係靠邏輯多過狀態好易錯狼坑
喺娛百應該難啲有mvp

先說個笑話好了...

有呢啲局都唔錯, 有得笑下好過鳩玩局

香港應該都幾多人想去睇(我自己都) 因為咁都會令到少咗一部份人嘅

...對不起

那我認真盤一下邏輯 好嗎

小賴新節目

新專欄沒有一日飯局

王思佳抿人有驚喜喎 叫狼隊發10號預宣殺，之後又殺中女巫
唔明做咩唔繼續殺埋騎士

有三個癲婆一齊癲都幾好笑啊
睇娛樂節目都係想放鬆吓個人啫

屌 笑到仆街

貴就唔貴 但問題係去唔到台灣

新板都願意搵佢玩應該都睇得起佢.
(當然知佢已經玩過)

笑死我

上一晚刀左2就只可以打死7, 無其他打法

我開定新post先

好可愛 又唔會反感

佢真係唔識架

麻煩你了

應該想刀獵人博開錯槍追輪次？

個mvp真係亂黎

高級爆水貼臉

其實佢到底有無真係睇過狼殺 頭先表水個時又話有 但睇花絮真係唔似有

王思佳最後話4 7 雙狼
有兩個明狼走左扮暈到咁太造作

屌 Karencici個friend

應該係當普通節目咁睇冇深究個玩法

無敵了

佢唔知婁係女巫走 可能抿錯係民想屠民

你覺得呢～

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論（59）

貪財勁搶鏡
采子由偉晉腳上抱走佢又再跳上去x2
笑撚死

之前娛百小編有冇爆過狼兄弟同黑市商人改左功能？
如果冇改 好期待下星期

好似冇..

聽到偉晉講前任會一直偷笑係咪正常

口說采子,但係表情爆狼到
當小賴問而佢有猶豫個時勝負已分
byebye采子

呢十集感覺只係MV嘅side cut

有佢地咩? 預告好似見唔到

2020.07.06(一)凹嗚狼人殺

凹嗚狼人殺新角色狼兄狼弟&黑市商人登場啦!!
黑市商人該交易哪種能力給幸運兒呢?!
複雜的狼兄狼弟邏輯又該怎麼盤才好?!
預言家發的金水是好人還是狼弟讓大家更亂了!!

黃偉晉 Wayne 陳零九 Nine Chen 邱鋒澤 Qiu Feng Ze
孫沁岳 Yorke 徐凱希Cathy 西瓜哥哥李岳 采子 Cai Zi
丫頭詹子晴 紀卜心Kimi。 李洛洋 Lil Young

娛百FB有 應該成集都係狼人殺

識玩有梗又有CP 贊成

啲爛gag真係好好笑 加埋佢個樣又尷尷尬尬

八大電視娛樂百分百
12 小時前
有些第九集的建議小編有看見哦!!!
完整版的部分會稍微延後
請再給我們一點工作天🙏
另外有觀眾詢問是否會有花絮~~~
會有的 「非」會員的部分也能夠觀看所以不用擔心!!

WOW左未

wow左
前面有人惗緊要唔要做水魚入會
但之後小編又講到唔清唔楚，好似只係得一個version，無member exclusive content

咁多節目係咪想做網霸

女巫應該係丫頭搵到, 一起身就舉5

采子畫烏龜偉晉估到
鋒澤又畫烏龜09完全失敗

佢好似17 KKBOX都有開節目..

正常人0.5秒就答采子
佢仲要猶豫咁耐 有無咁真心

連佢個小黑姐都要出黎
好正常啦..
今次啲人係完全針對你個節目剪接太差.

如果面前係鋒澤 直接鋒澤啦~

諗起問米嗰次

公關說話都第一時間答唔出..

我想講上面嗰幾句係咪暗示完整版會重新剪,加返D呢十集無嘅內容

我惗係？
但不抱期望

翻個唱就贏咗用心嘅采子,心痛采子一秒
依度再次證明偉晉邊有可能唔係鍾意鋒澤,
未講阿采之前小賴阿采d表情都prove晒